【係精神嘅】香港國際金融中心被美國佬制裁，都唔使怕，我地仲有一大班金融才俊頂住

面對美國佬嘅制裁，香港國際金融中心嘅金融才俊，齊齊大喝一聲：
係精神嘅

甩皮甩骨

精神!

面對美國佬嘅制裁，香港嘅金融才俊表示唔怕，齊心+團結，香港爛船有三分釘，早日創高鋒

呢個髮形高到幾多cm

幾億精就有，支那走狗，屌牠們老母

係精神既